請各位好好地思考一些未經fc嘅野

一直都有同類事件 受害人站出來告白
全部都無證據 單靠對話圖/口講 完全唔夠說服力
好似文宣做嘅野全部有根有據
有事實根據先可以報出去 人地先會信
呢種事無人希望發生
我都唔想相信係真
如果真有其事 受害者已承受咗難以想像嘅傷害
如果係假 當然就最好 無人受傷
但係呢種時期 誠信係好重要
無論你係冷氣軍師 前線勇武都好
有關成個運動嘅一言一動都有好多人關注緊
一個未經fc就開嘅post已經引起好多留言關注
可見香港人其實外冷內熱 大家都好緊張每一位手足

最後請記得當初fc嘅原意
希望各位唔好被仇警嘅心態佔據哂成個大腦
當然唔係叫你完全原諒啲狗
只係當大家都未經思考就去認同某啲野嘅時候
就會慢慢遠離開頭嘅方向

唔講呢單
呢排有啲人唔知咩心態開始出fake news
仲吸引咗好多人forward

要借你個位個位唔好意思
如果popo同你面對面跑過嚟捉你 你可以用呢招

俾人強姦性侵你想點fc？

五大訴求 整個抗爭嘅核心目標
當抗爭持續落去 愈來愈多未被發掘出嘅問題開始浮現
例如警黑 721元朗白衣人嘅存在 過往低投票率
當中警黑問題 係最引起大家嘅怒火
但千祈唔好忘記 五大訴求中 成立獨立調查委員會
黑警總一日會被清算
只要一日有人出嚟抗爭 繼續去思考下一步
相信香港有機會成為大家理想中應該要有嘅模樣

另外 fc除左出post者外 讀者都有責任去fc 選擇相信與否 就好似有人信蘋果日報 有人信cctvb
因為所有最終影響嘅係讀者 係你地

呢種問題係解決唔到 fc唔到
但可以有引起注意 降低同其他事關注度
加深你同狗嘅仇恨 等你嘅思考單一 變成只諗點對付啲狗

網上太多五毛 佢地只係想出假post撚狗
消耗你地精神 時間

我唔知你有無出過去發夢
成日會人未經fc就大叫有防暴 有狗
嚇到大家即刻跑
佢地不斷令你恐懼 狼來了嘅故事
性侵事件都係一樣
一傳十 十傳百 就無人知係真定假
唯一係真嘅就只有恐懼
手捉唔小心被捕 可能會被性侵 但又無證據證明
咁我去發夢真係唔小心被捕被性侵 又要硬食
咪完全零保障 法律都幫唔到我
最終可能只可以靠獅鳥解決

Remember Remember
The fifth of November

Push

推呢個好過，冇人諗過對家可以扮受害人再玩自爆嘅問題

係 對家可以賤到無底線

轉自隔離post手足可以諗下呢個問題

認同你，但係覺得你應該會比人屌

我相信有
但我證實唔到 還唔到當時人一個清白
所以香港人一定要贏
只有贏個刻 真相先會大白
所有受害人先可以沉冤得雪

隔離個post未爆已經彈多兩個post